今日個英超獎盃應該送去邊度？

如果送去曼徹斯特
但利物浦贏英超咁點算

有2個，唔刻名住

送去曼徹斯特做咩?
曼聯有機會贏咩

好似西甲咁撚樣。開左季幾個月先頒上季冠軍

兩邊咁近 直接送過去

嘩乜白禮頓同利市距離咁遠

白禮頓喺最南邊
利市喺北邊
運唔運得切

一陣曼市俾人絕殺咪死火

一個真，一個仿製，真果個會用喺依家第一名果隊。

你個名真係改得無錯

會方有一隻後備獎盃，今次每邊放定一隻，唔會運來運去。

唔係以為鏝有機會會輸呀.....
你估真係有咁多奇蹟咩

亞軍獎盃

曼城曼聯嗰年都係咁
一隻喺曼城主場 一隻喺新特蘭主場

To 猁

Replica trophy awaits Liverpool while Manchester City get the real deal

往常做法

唔知